大埔算唔算係香港最後既淨土?

住宅密度相對低 綠化又好
冇新屋邨冇新建偽豪宅 所以少新移民
大部份商場街鋪(大廣大元廣褔道)舊係舊左D 但就保留自己特色唔似全港其他D倒模商場
冇乜藥房金鋪區,亦冇巨型商場 所以少水貨狗
鄰近既上水沙田一早陷落

係娛樂購物少左D姐

太遠了

你當港島東死？

你當寶鄉邨死既

好撚多大陸人喎

好撚多兩蚊廢老長途車當區來線咁坐

內

對比起屯元天沙田北區將軍澳算少了

鄉下地方學人講淨土

太和d學生全部講蝗語

富善咪一樣

咁多大陸狗都叫淨土？

on撚99又多廢老又多蝗

唔少中學生講普通話
同埋好多大陸狗去筲箕灣轉車入石澳

咁多支那人都話淨土?

結論: 樓主係蝗

起緊第九區
不過實俾新移民嫌棄佢隔涉

識有個大埔fd成日吹奏大埔好住

大埔收曬皮啦

大埔收皮啦屌你老母臭閪

出過城未
去轉馬鞍山 港島 屯門，再翻大埔，你會發現大埔什麼都不是

鄉下先好
最近多左好多鬼佬入大埔住

新移民嫌遠，佢地可以自殺空間屋出黎比有需要既人

鬼佬仲衰過大陸人

喂住得好地地，唔好引啲無謂人搬入黎ok?

蝗同洋都係衰